情人時節雨紛紛，路上毒撚欲斷魂

情人節落雨特別有詩意